GME未SS就走貨保本/take profit=家畜的安寧

brokers使橫手
㩒住你個頭屌你屎眼
你咁都受嘅
一世做隻狗

DH to the moon